耀中幼教 vs 教大幼教

我想問下有冇讀緊/讀完耀中幼教既巴/絲？我想問下其實係讀咩架？好唔好讀？
而家兩間都有offer，教大hd，耀中degree，如果唔理認受性，讀邊間會好d？
利申：已經哂左一年係垃圾大專，而家轉校

教大

幼教好似剩係認牌
如果教大hd都有牌出咪教大

教大for sure

教大！ 普遍教大出身嘅學生 幼稚園會喜歡同請多啲
（本人今年耀中grad ）

可唔可以講多d耀中既野🙈

讀耀中，真係好難搵工，
教大啦